分享恐佈推理故事/恐佈故事

我講先（真事）

話說我間中學每年全班都有出國體驗嗰啲
有一年去菲律賓做義工幫啲窮既村民起野
我地班同學就一早分曬組同咩村分同一間屋訓
（我地就同村民同一間屋 但啲牙sir就訓酒店 ）
跟住去到之後明明有10個家庭但唔知點多左一個
咁唔緊要啦我地人多咁咪分左3個人去訓囉

但果晩同學A見到村民個囡唔知係到搞乜尻 總之做啲平常人唔既野
一到朝早個同學A就喊曬咁話要轉去同呀sir訓酒店
咁無理由俾一個唔俾一個架 咁個呀sir就問同學B同埋同學C
但佢到就話好攰乜都睇唔到 但同學B就話聽到好嘈
咁呀sir叫佢到訓埋最後一晚
點知佢地3個一到朝早就不停喊話要話香港 但同時個人出村 果一個家庭成個都無出現過
返到香港3個同學都病9曬 呀sir打去旅行社先知根本無呢個家庭

我聽之後都屌出聲因為我本身諗當時轉過去

有冇其他人有故事or真事

自此之後我真係信有鬼 同以後唔去第三世國家